[認真文][國際線] 要資料整合隊後勤支援

我係 Andy Li ，夢境出身，到之後喺幾單眾籌﹑關公廟﹑國際發聲度幫手，到咗九月因為美國又開聽證會聯合國又開人權會等等，唔夠手足同時去咁多個地方發聲，決定同妹妹 Beatrice 一齊除低面罩，去外國同議員﹑同民間組織﹑同聯合國﹑同記者講香港嘅故事﹑香港人嘅聲音。

Post 最低有片有相請 fact check 我嘅身份。

國際線要資料整合隊後勤支援。

而家不論同外國嘅邊位見面都好，其實不外乎幾條問題︰

1. 請喺[x]分鐘內講，香港發生咩事。
2. 好，我支持你哋，實際上你想我哋[某國家﹑某組織﹑某人]做啲咩？
3. 請後補一份簡明嘅香港摘要，我哋四圍轉交俾人。
4. 請後補[x]證據，等我哋用嚟做嘢有根據。

而香港場運動發展得極快，咪話本身國際線嘅手足已經唔夠人分身追新聞跟唔上，連我哋身在香港嘅都未必跟得上咁多條線。但而家一單新聞一單新聞咁send俾人哋的話人哋亦無時間同你睇哂佢，所以亦唔係就咁可以俾telegram channel佢睇。

於是其一，我哋需要一份不停更新嘅香港情況摘要，等手足四圍爭取國際支持嗰陣可以交俾人哋用。

至於香港嘅法律系統彰顯唔到公義，想告出國際的話，亦有各類正式非正式等嘅，包括有傳媒要資料，有議員要資料，聯合國手足要資料，國際人權律師要資料，即使想告上ICC都係嗰句，要資料。呢個亦已經有各類民間報告﹑各組織做過等，而家希望將呢啲料整合埋一齊，俾國際線手足用。

於是其二，我哋需要收集各類侵犯人權呀，警暴呀等等嘅個案，一樣係有摘要同個案詳情咁。

其中一樣其實外國會好大迴響同外國會好易做嘢嘅係，如果某單嘢牽涉到外國公民/機構，咁當地就名正言順去查，而唔駛淨係譴責遠處嘅香港。呢個唔止係明顯嘅武器供應商，仲包括例如某公司「只係」炒咗個參與罷工嘅人，但原來搵返佢母公司喺歐洲，咁歐洲議會嘅官員就可以喺歐洲郁佢。

於是其三，我哋需要各類牽涉到外國嘅證據，交俾外國嗰邊做嘢。

以上會交去邊度？外國議員﹑官員等；聯合國；國際人權律師；外國媒體；各民間組織；等等，其實只要幫香港人將我哋嘅故事講出嚟就得。

我哋會公開模式運作，而家將香港人嘅故事講出嚟又無犯法。我哋整嘅報告會直接放上網頁 度公開，任何手足都可以用。

唔駛登入去google drive幫手一齊編輯個網頁︰

加入Telegram : @hkintlsupport

--------

Fact Check 區

小心假資訊﹑間諜等，唔好我講就信，尤其係有人問你攞資訊嗰啲。以下放低證據 fact check 我。

關公廟

聯合國發言︰ no. 48, 01:28:31 開始。另外多謝蝗囯俾面連同奶共古巴同Eritrea連番參與，敵人想禁你聲表示做得好

見法國議員André Gattolin。遮咗嘅係法國當地手足，話說除面罩嘅係我哋唔係佢。

點解要由香港飛過去發聲而唔係交俾當地手足？因為要帶證物。恭喜黑警揚威國際。

到聯合國

入法國議會，法國議員Danièle Obono

---------
光復香港 時代革命

唔好意思, 借個位

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

推呀！

認真文總係推唔起

P牌今日開唔到新post，唔好意思。

呢個資料庫同時會交俾國際人權律師︰

國際人權律師出手，話如果香港人收集到資料同個案，就可以交俾佢哋去睇有無得做嘢。

律師列表︰
- William Bourdon (France, Human Rights lawyer, Snowden / Lula)
- Abderrahim Jamaï (Morocco, Human Rights lawyer, former President of the Bar)
- Valeska Teixeira Zanin Martins (Brazil, Lula’s lawer)
- Vanni Ceola (Italy, Human Rights lawyer)
- Baltasar Garzón Real (Spain, Former judge / international crimes / ILOCAD)
- Mamadou Konaté (Mali, Former Minister of Justice)
- Christophe Marchand (Belgium, Human Rights lawyer, Assange’s lawyer)
- Vincent Warren (USA, CCR Executive Director - en attente)

請先自行睇呢班律師背景，確保唔係鬼。

幫推

再推

up

推

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

認真文，大家幫手呀

tui

推！！！

推～～～～～